班nigga都好識拖時間下

補時換人, 丟界外球, 瘋狂foul
nigga果然係無腦